葵涌邨驚現胎盤？原來係凝固血塊

【本報訊】葵涌邨昨日發生胎盤驚魂。一名清潔女工發現電梯大堂有一個染血膠袋，袋內垃圾桶有凝固血塊及染血毛巾，她覺可疑報警。警員一度懷疑是人類胎盤，其後經調查，相信是大廈內一名男住客因腳部靜脈曲張血管爆裂，大量出血，其妹協助清理後將血塊及沾有血迹的物件棄掉，案件並無可疑。

差咁遠

睇到都痛

重有哭聲

撚狗

黑警個腦裝屎

下次豬紅都當胎盤丫笨